<resources>
        <string name="app_name">Sol-Fa Learn</string>
        <string name="title_activity_inf">inf</string>
        <string name="large_text">

            "Sol-fa Learn – Android-помощник по теории музыки.\n\n"
        "Sol-fa Learn – это среда для обучения и решения любых заданий по теории сольфеджио.\n\n"
"Узнавай верные ответы на сложные задания, играй получившиеся ноты и задавай вопросы у знающих людей онлайн.\n\n"
"Во время обучения в музыкальной школе каждый сталкивается с проблемами, особенно по сольфеджио. Неспособность построить заданный интервал, аккорд или гамму сильно угнетает ученика. Приложение Sol-Fa Learn поможет найти верное решение!\n\n"
"Функции:\n\n"
"-построение интервала от заданной ноты\n"
"-построение аккорда от заданной ноты или в тональности\n"
"-вирутальное пианино\n"
"-построение гаммы \n"
"-чат с пользователями приложения \n\n"
        "Иконки внизу главного экрана слева направо: интервал, аккорд, главный экран с клавишами, гаммы, чат.\n\n"
        "Для построения интервала выберите начальную ноту, затем название интервала. Ответ на запрос выводится в нижней части экрана.\n\n"
"Для построения аккорда выберите в зависимости от задания запрос: построение аккорда от звука или в тональности. При построении аккорда от звука действуйте аналогично с интервалами; выберите начальную ноту и название аккорда. Для построения аккорда в тональности выберите необходимую тональность. Ответ выводится в нижней чаcти экрана.\n\n"
"На главном экране вы можете сыграть получившиеся сочетания нот\n\n"
"Во вкладке "гаммы" выберите условие задания: построение хроматической гаммы или лады народной музыки. В зависимости от задания выберите гамму. Ответ появится в нижней части экрана.\n\n"
 "Чат - это платформа для общения между пользователями приложения для обмена информацией, взаимопомощи и общения на тему музыки. Авторизуйтесь под ник-неймом и отправляйте сообщения в уже существующей беседе или начните новую.\n\n"
  "Приятного пользования!\n\n"
    </string>
        <string name="action_settings">Settings</string>
        <string name="title_activity_home">HomeActivity</string>
</resources>
